# README #

See on esimese praktikumi failide hoidla, mida saab kasutada ainult algseks lugemiseks.
Töötamiseks looge endale isiklik repositoorium, näiteks privaatne 'fork' bitbucket serverisse, millest saate luua klooni oma arvutisse.
Ülesande teksti leiate http://enos.itcollege.ee/~jpoial/algoritmid/aa_prakt1.html

## Näidete kasutamine käsurealt ##
#### Kompileerimine: ####

```
#!bash

javac -cp src src/Answer.java
```

#### Käivitamine: ####

```
#!bash

java -cp src Answer
```


### Testide kasutamine ###
#### Testi kompileerimine: ####

```
#!bash

javac -encoding utf8 -cp 'src:test:test/junit-4.12.jar:test/hamcrest-core-1.3.jar' test/AnswerTest.java

```
Sama Windows aknas (koolonite asemel peavad olema semikoolonid):

```
#!bash

javac -encoding utf8 -cp 'src;test;test/junit-4.12.jar;test/hamcrest-core-1.3.jar' test/AnswerTest.java


```

#### Testi käivitamine: ####

```
#!bash

java -cp 'src:test:test/junit-4.12.jar:test/hamcrest-core-1.3.jar' org.junit.runner.JUnitCore AnswerTest
```

Sama Windows aknas (koolonite asemel semikoolonid):

```
#!bash

java -cp 'src;test;test/junit-4.12.jar;test/hamcrest-core-1.3.jar' org.junit.runner.JUnitCore AnswerTest
```
